★1478發盈喜 !!!!!!!!

丘鈦科技(01478)發盈喜，預期截至2017年12月底止年度股東應佔綜合溢利或較按年增逾100%。股價升穿13港元關，一度揚升7.7%，高見13.28港元，現仍漲4%，至12.84元，成交1.1億元。

公司指出，增加主因攝像頭模組銷售收入實現穩健增長；攝像頭模組產品的毛利率按年提升；指紋識別模組整體的銷售收入按年仍然穩健增長。

up to $100

狂賀

none care

OMG

1478 有你既話 盈喜1000% 都無用啦

Molamola

你又入左700 ？

就快倒跌

你一出黎又瀨屎

妖股

一講完就

老貓一排冇開POST

一黎就搞到恆指急瀉

U again

出業績=出貨

cla

Cls

升二百幾點變倒跌 老貓

你收手啦

老貓=low more

LM

why u here

假膠 跌先出post食屎啦